{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035599",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162582?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 맨도롱하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 基準人数に対する料金は含まれており、追加人数がいる場合は追加料金があります。 追加人数が必要な場合には、ペンション管理人にご相談ください。 宿泊しなくても追加人数には料金が発生します。 付帯施設がある場合は、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は、状況に応じて変動する場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、二重予約になった場合は先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際に利用できる特典としては、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車が含まれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "料金には基準人数が含まれていますか？",
            "answer": "はい、基準人数に対する料金は含まれています。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は、料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合には、ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても、追加人数には料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、宿泊しなくても追加人数には料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどうなりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合は、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は状況に応じて変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室時、未成年者は保護者同伴が必要ですか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる特典はありますか？",
            "answer": "入室の際に利用できる特典としては、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車が含まれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 257,
        "QA": 396
    }
}